[勁歌]懷舊金曲明剃得獎新歌眼眉！

淨係<啼笑姻緣>同<鮮花滿月樓>既歌詞，意景同旋律已經屌打哂9成新歌